聽日有咩做

香港人的活動(不定期更新)

2/11/2019
3:00PM 維園大集會
4:00PM 尖沙咀和你sing
5:00PM 人權民主法案集會
和理摺紙鶴

3/11/2019
10:00AM 葵荃送暖大行動
11:00AM 區選社區宣傳日
3:00PM 康翠台免費法律諮詢

4/11/2019
7:30PM HKDI赤腳行
8:30PM 天水圍 反申請和你夜跑
8:30PM 樂富 地厚天高放映會
8:35PM 慈雲山 V煞放映會

5/11/2019
全日 全民口罩日
7:30PM 全民V煞日

👉🏻本月日程表
👉🏻Follow our Instagram
👉🏻Follow our Facebook

究竟聽日會唔會開花 有人話驚唔夠人 累死出左去嘅手足 大家點睇
聽日開花
咪撚傻啦 咁遲先吹雞

推

7區開花

我都想知

聽晚太古城有人鏈啊！
呼叫東區既朋友

入商場，or搞連儂牆？

再唔係唔開花 咪快閃拆鐵囉

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

聽日開花

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

已簽 推下呢個

聽日開花！

咁短時間, SKH 和你SHOP 好D

11.3和理非行動：各區開花修補返連儂牆 &和你Shop

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

退

完全冇計劃過開花

一個開花行動都冇
開花影響力係最大 但次次都推唔起

唔係開花咩？

聽日係開花

聽講聽日係開花

聽日係要講好嬲

唔好得個嬲字啊

聽日7區開花

我覺得可以

Pish
Zhap Gat Ping

休息下先啦, 小型活動和理非去就得
又搞開花盞害死和理非

聽日邊七區

去種花啦

大家今日都攰啦

push

一個禮拜得兩三日發夢 休息夠啦

香港人 聽日我要見到呢啲！

11.3 1pm (聽日) 七區緊急行街地點 香港人 反警暴

咁多突發唔會夠人 除咗緊急法果晚

好想知點解可以一個開花都冇
但長期勁多和理非 connect 外國活動 呢啲唔係唔重要 但真係太多太悶 啲人頹哂

完全唔係革命 抗爭心態

每個行動都有風險
開唔開花自己決定啦

問題係你連續兩日出嚟
又無文宣
七區得嗰幾千人 送頭咩
預備星期一大三罷唔好咩

甴近平

推下先

唔係想屌人 但係咁休息對唔對得住已經死咗 走咗去外國返唔到嚟 同已經被捕嘅手足？ 你要話我係狗係sir嘅咁我無嘢好講

各區自組行動方便D, 人數方面唔洗多, 快閃人多反而郁得慢

要開花 都要早少少買下啲肥料

又無啦啦早半日話開花？！

開花一區幾百個已經做到好多嘢 黃大仙一百個已經塞到龍翔道

聽晚太古城中心召喚東區手足

睇到咩送暖就火滾

有個好on9嘅意見七區同時開花唔係話唔可行但如果七區有唔同類型嘅活動會唔會好啲

無問題 人數決定行動

康翠台個個咩活動嚟？

七區開花

幾時

總之旅遊區做唔到生意

三罷講咗好耐 我都有幫手推三罷Post
但完全推唔起三罷 三罷由6月講到今日 都做唔到
唯有星期日開花先係最大機會有人理

Rest

害死人 點革命

敵疲我打

開佢老母花

推去翻六區開花

開花

推，聽日開花

其實有日程表反而多咗人送頭

開花係咪隨心所欲啲狗估你唔到會好啲？

行動po

自己區快閃唔使喺度講架

七區開花！七區要人呀！去返自己果個就ok啦！

係區自

曱甴平

銅鑼灣聽日抖下先 等thankful先好再去 到時啲popo亂射tg 大把大陸人幫我地文宣

唔好去開花，張文宣design風格好唔同，啲字有白邊唔似識design嘅人整，同平時文宣手足好高質嘅圖冇得比，9成係對家極(因為佢地啲文宣就係咁核突)

康翠台 柴灣要加油

［重要］手足強姦案已被證實
知唔知下一步要點做？
係分化狗同狗嫂呀
狗嫂如果知道班狗日日示威完有免費西屌
你估佢地咩反應？
班狗一定係覺得班狗嫂又蠢又醜又臭西
先會捉後生女去老強

[行動post]CCTVB滅絕行動！！轉77有線新聞台

有schedule就有部署
到今日仲自己友推自己友岀去受死

休息啦今日先重創

無野做咪準備下
買vpn買太空卡太空機睇戰術操體能做gym學武

屌你阿，你咁講你對得住d手足？

咁係咪就咩都唔做？無schedule 就話唔知有活動，有就話推人出去死，不如全體自己去自首啦

太古美心導賞團 2.0 強勢回歸!!!!!!!